Can we find another Rocky in the coming Decade?!

We lose Trump. Will the world be handed to a Dictator?